打字廣東話拼同英文夾雜嘅人正廢物

You guys hui Ng Hui ah? Ngo maybe hui dan hai yiu think think sin.

up乜撚野呀你老母

身為香港人好地地有中文字唔打走去打拼音
仲要夾住啲英文
好心你一係全中一係全英文啦
唔係中文字都唔撚識呀？
定係唔識英文呀？
既然你轉得做英文keyboard都係貪方便啫
咁咪直接打英文囉
又唔撚係喎
要打廣東話拼音
跟住又要懶係野咁加幾個英文字
最憎呢啲人
見到即block

屌越睇越𢛴憎

有一個廢物負皮
不服來辯

ching ho ball

呢啲中英都唔識嘅人返去幼稚園進修下先